有冇荃灣區黃業主搵租客又可以養狗？八月起租

兩老婆有固定收入+一隻細柴犬
想租荃灣區 一/兩房都可
$13-14k 可議
有意留tg
打算八月尾起租